有冇人試過寄display card去大陸整??

壞左張1070, 過保好耐, 香港似乎無人整, 依定又未買到30系卡

有冇人試過寄卡上大陸整 ?? 我見~300RMB內有交易

唔講都唔發現原來1070都出咗就嚟5年...

買過張新

4年前試過，手工麻麻，不過都無計

應該好難寄，因為佢都唔知點寄返來

報關好煩

點麻麻法

寄落黎唔擔心, 寄上去先煩

寄到先再諗後續啦

壞咗粒電容，佢換粒國產冇牌子野，而家郁部電腦會No Signal幾秒。

Btw寄嗰陣報「回收零件」，我嗰陣喺海關卡咗好撚耐，要打電話催佢。落嚟用集運，冇咩阻滯。

thx

果陣寄洗唔洗額外交稅

"我嗰陣喺海關卡咗好撚耐，要打電話催佢。"
清關都有得催? 卡左幾耐到

淘粒電容 係鴨記換好迌口啦

原來我張980ti都就快6年

冇稅，「回收零件」唔值錢

卡咗半個月，打電話同佢講話係Display Card嚟，寄去回收，幾日後就清完。

打去郵局？

No，我用DHL。郵局（非掛號）寄大陸試過寄失

咁應該運費好貴 幾錢到

~300掛，開公司數

電子野唔俾寄

做過D記, 電子嘢寄得, 因為派過收過好多電子電腦嘢, 但如果有“電”先會煩或者唔收

有電池就麻煩？無電池就OK

有得寄, tg我
我都有一張要整可以一齊寄

喂喂~有冇聲氣 ？

死核心 整唔到唔收錢 寄返比我

本身第一次出事係花畫面 跟住比我再拆再整到畫面都冇埋
結論係自己搞爆咗張卡

花畫面嗰陣應該仲係死內存 有得救
之後比我搞到死埋核心就玩完